成件事係林鄭同鄉黑搞出黎 同黑警

中共根本都唔得閒理香港

求其開個記者會就是算

中共有少少無奈 因為中共唔想接收爛灘子

繼續罷免林鄭 奪回主權

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

689會番生